Встановити postgresql. Створити скрипти для відсилання запитів у базу. Використати для цього pg, knex.js або Sequelize





Технічні вимоги
Встановити локально postgresql
Підключитися до локальної бази postgresql
Створити скрипт createTable.js, який створює нову таблицю newsPosts з полями:
  id: Integer, primary key
  title: Text,
  text: Text,
  created_date: Date,
Скрипт getAll.js, який повертає усі записи з таблиці newsPosts
Скрипт getById.js, який повертає конкретний запис по id
Скрипт insert.js, який додає новий запис в таблицю
Скрипт update.js, який змінює конкретний запис по id
Скрипт delete.js, який видяляє конкретний запис по id
Усі параметри, необхідні для запуску скриптів, мають передаватися в командному рядку, наприклад:
node update --id=4 --title='New title' --text='New text'




Необов'язкове завдання підвищеної складності
Модифікувати скрипт update.js таким чином, щоб він міг приймати будь-яку кількість параметрів. У записі таблиці мають бути змінені лише передані параметри
Якщо робите НЕ за допомогою pg, то можна спробувати зробити запити через knex.raw або sequelize.query